Title: Gerade in der analogen Fotografie gibt es so...
Date: 2012-06-14 10:27
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: photography
Slug: gerade-in-der-analogen-fotografie-gibt-es-so

![640px-Boulevard_du_Temple_by_Daguerre]({static}/images/640px-Boulevard_du_Temple_by_Daguerre.jpg)

Gerade in der analogen Fotografie gibt es so viel Techniken und
Prozesse... heute habe ich über die
[Daguerreotypie](http://de.wikipedia.org/wiki/Daguerreotypie) gelesen
und diese kleine Dokumentation dazu angeschaut. Es war eins der ersten
Verfahren wie man Fotos machen konnte die einem auch erhalten bleiben.
Es wurde auf eine Silberplatte fotografiert. Großartig...

{% youtube cmm90yhhuJM   %}

([via](http://www.lomography.com/magazine/lifestyle/2012/06/12/into-the-darkroom-daguerreotypes-and-the-beginnings-of-photography?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+lomographic-society-international-atom+%28lomography.com+magazine%29&utm_content=Google+Reader))

